政 府 Keep 住 玩 停 飛 會 令 我 地 輸 民 意 !!

班警犬知道佢地唔出現，機場根本唔會有事

有遊客，乘客果陣，佢地一出手就好易出事，政府應該晨早有呢個概念，所以班警犬根本無從入手

所以依家郁下就即刻停飛，我地就直接輸民意，同時佢地亦不費半分力氣，就爭取到民心，搏些少民意逆轉

機場玩一日半日就好收手，長玩必輸

再講白啲，政府嚟緊都係用停飛嚟要脅示威者，我認為大家堅持要再入機場嘅話，大家要計算下我地嘅政治成本

忠言逆耳 各位戰友希望大家聽下意見
琴晚已經不停出POST叫大家唔好塞離境大堂
我知大家唔係塞住, 只係企係旁邊舉大標語, 旅客出入仍然非常自由,
但咁做都好易幫港共加子彈, 畀政府做你一鑊
當然你又可以話, 你呼吸都畀佢屈, 但你係離境大堂附近聚集, 佢要入你都易好多
但永遠, 每次D人都唔L聽, 即使宜家都係有人好硬頸
爬山就大L晒, 咩意見都唔聽

講多次, 入機場, 可做
但要去ARRIVAL HALL!!
離境大堂盡量唔好接近!!
邊個帶頭塞離境大堂, 邊個就有機會係鬼, 馬上檢查佢

[緊急分析]法！不！責！眾！

香港真正嘅弱點係進出機場嘅流量

唔洗佔領

點解冇人推816曬錢行動？！借位sor
816 經濟制裁 殺人政權(2) (附教學，後面精彩撚藍屍睇曬佢！）

口都臭兼被人話分化撚，做事要講目的同效益！
應該要俾人睇我哋齊心接送兼文宣！

「破解機場民意論」

借推，文宣黎啦
放燃燒彈燒傷警察，應唔應該自首？

我理撚得你民意點
IF WE BURN
YOU BURN WITH US

要set deadline 比政府，幾時之前唔答應5大訴求，就癱瘓XX。仲要出公開信，比全世界知，幾個波交返比佢。

仲民意?睇下塞機場邊個死先

反正都要係攬炒
政府蝕錢咋嘛
繼續有咩所謂？

民你老母個意啊

個目的就係要停飛咋嘛

分唔到你係鬼定on9

癱瘓機場
因為係政府逼害人民

如果樓主覺得唔岩
請你去機場向旅客賠錢謝罪

係

遲啲係咪要縮埋入廁所

On9 一定要繼續

我都分唔到

做咩都失民意 咁抗爭黎做咩

塞個半日會比到政府咩壓力？

大家即管話我係鬼

我只係想講，我地咁做，個cost太重，就算幾和平都好，人數幾少都好，佢就同你玩大佢，直接停飛

民意係一場運動，成功率嘅重要因素

我好理解大家呢一刻嘅憤怒，只希望大家點到即止，長玩堅輸

on9

哦 & blocked

agree，無民意就根本無街坊會幫我地

Show Blocked User - 愛西覺羅

好撚好笑 而家d字有顏色就代表有道理？
食屎啦 封死香港經濟 政府一定要跪

有幾大cost?

呢個係2個月來 最成功既一次

0傷亡 極大效果

而家政府 無辦法清場

唯一做到 就係內部分化 粉碎呢場運動

啱啱

樓主覺得得罪旅客
請你入機場向旅客賠錢謝罪

聚民意聚左兩個月你仲要啲民意黎做乜野

停飛最傷就係政府,
支持封鎖機場,
就係因為敵人驚,所以先咁多鬼
71 721 風向都無咁亂
而家比內鬼帶亂晒,又和理非勇武切割
又散水撚,民意撚
香港已經無得再輸
我地要對得住以死明志,係前線受傷,
比黑警暴力摳打嘅手足

癱機場唔係要拎民意 係揸住個經濟春袋

日日係屋企訓咪唔會輸民意咯

當然，唔否認呢個做法

最大嘅得着，係會得到國際嘅關注

你收皮啦， 今日d 機冇停飛ar 七頭
Cx 停係因為未同大陸傾掂

記住活動名和你飛
依家人地都飛唔到係咪關你事?
因為係你塞住人啊
唔係機管局唔放人

只信客運, 唔停貨運係無用
受害只有旅客

今日真係同平時好唔同，有班人連職員都差d 想打，又block 晒d 路，唔畀d 旅客一家大細d 老人家行過，之前都唔係咁

小心有鬼

盲左喎 仲民咩意

請你分清楚民意係香港人民意定係遊客民意
場運動主體係香港人, 所以香港人民意先係主要民意, 塞機場相比 e.g. 塞鐵, 反而主要民意代價更少。
外國遊客只係次要民意, 個 cost 係 short term cost, 並沒你講到咁誇張。
再講民意唔應該凌駕一切, 革命唔係請客食飯, 無可能野野都皆大歡喜。

係有noise
不過係極負面囉
一D中立都唔會有囉你諗下啦
依家係你直接堵塞啊
人地記者問你藉口都講唔到啦

唔理政府有意定無意停離港登機
開始影響到旅客及香港旅遊業人士
Be water my friend
轉方法再表達五大訴求啦 機場集會已達致效果

咁其實咩都唔應該做，你遊行都會阻到人返工失民意啦

呢篇垃圾好似一早睇過